宜家隔幾日就有中大同學被通緝 然後自首被捕

中大仔好慘

RIP